[{"question": "https://www.zhihu.com/question/43607087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43607087/answer/322331828", "content": "\n\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5e9f\u6389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333250627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333250627/answer/815560493", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u65e0\u610f\u4e4b\u95f4\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279125253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279125253/answer/843002623", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5bf9\u5a74\u513f\u66f4\u6709\u5fcd\u8010\u529b\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310626210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310626210/answer/821845097", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u5199\u5728\u660e\u4fe1\u7247\u4e0a\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332295433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332295433/answer/828167734", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u6709\u6740\u6b7b\u4e3b\u4eba\u7684\u610f\u56fe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55325998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55325998/answer/844498873", "content": "\n\u4e2d\u8d8a\u8fb9\u5883\u9644\u8fd1\u7684\u5e7f\u897f\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d8a\u5357\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268995396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268995396/answer/839139819", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u7687\u4e0a\u7231\u8fc7\u7504\u5b1b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348276853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348276853/answer/838983386", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u4f1a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u9a82\u8881\u9686\u5e73\u3001\u6768\u632f\u5b81\u7b49\u4f1f\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348746876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348746876/answer/845920430", "content": "\n\u4e2d\u56fdGDP\u603b\u503c\u9886\u5148\u65e5\u672c\u597d\u51e0\u5e74\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u65e5\u672c\u4e0d\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298107397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298107397/answer/839624740", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6296\u97f3\u4e0a\u7ea2\u7684\u5927\u591a\u6570\u662f\u53e3\u6c34\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324118115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324118115/answer/847459601", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5bcc\u58eb\u5eb7\u5728\u5370\u5ea6\u8bbe\u5382\uff0c\u90d1\u5dde\u51e0\u5341\u4e07\u5de5\u4eba\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5931\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346509006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346509006/answer/843787758", "content": "\n\u8ba4\u8bc6\u4e00\u4e2a\u6708\u7684\u7537\u751f\uff0c\u521a\u5f00\u59cb\u5404\u79cd\u64a9\u6211\uff0c\u7a81\u7136\u505c\u6b62\u4e86\u3002\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348746678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348746678/answer/842199429", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8fd8\u9700\u8981\u6559\u5e08\u73b0\u573a\u96c6\u4e2d\u6388\u8bfe\u7684\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327566217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327566217/answer/815057568", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u52b1\u5fd7\u53c8\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349788615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349788615/answer/851112030", "content": "\n\u82f1\u7279\u5c14\u5bf9\u4e8e\u300c\u5f3a\u5236\u5173\u673a\u4f1a\u635f\u5bb3\u7535\u8111\u786c\u4ef6\u300d\u7684\u79d1\u666e\u662f\u5426\u6709\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348905162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348905162/answer/848962096", "content": "\n\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/842212566", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334282916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334282916/answer/746820166", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u773c\u5c31\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348467159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348467159/answer/844371009", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u4e0d\u8fdb\u5316\u6210\u8ba9\u81ea\u5df1\u5728\u5b66\u4e60\u65f6\u5206\u6ccc\u591a\u5df4\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294256431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294256431/answer/842620257", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348469893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348469893/answer/842465065", "content": "\n\u5f20\u5b50\u67ab\u5728\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u6f14\u6280\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/846768364", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/839689668", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/835788497", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u98df\u5802\u7684\u8089\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342295029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342295029/answer/846359794", "content": "\n\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u9700\u8981\u7684\u5927\u91cf\u6570\u636e\u96c6\u4ece\u54ea\u91cc\u627e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340764391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340764391/answer/843386167", "content": "\n\u5173\u4e8e\u6cb3\u5357\uff0c\u4f60\u60f3\u8bf4\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326133011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326133011/answer/811944489", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u4eba\u770b\u8fc7\u5b8c\u6574\u7684\u300a\u9053\u5fb7\u7ecf\u300b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332717605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332717605/answer/840458461", "content": "\n\u4e09\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u7eb7\u7eb7\u7834\u4e07\uff0c\u8c01\u662f\u63a5\u76d8\u4fa0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298071521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298071521/answer/841217437", "content": "\n\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u51fa\u50cf\u9b4f\u5927\u52cb\u8fd9\u6837\u7684\u513f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342172376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342172376/answer/838979481", "content": "\n\u770b\u5b8c\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343029223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343029223/answer/820890304", "content": "\n\u505a\u4e09\u4f53\u6267\u5251\u8005\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348072857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348072857/answer/842233671", "content": "\n\u5927\u4e00\u5b66\u751f\u4f1a\u88ab\u5237\uff0c\u73ed\u59d4\u88ab\u5237\uff0c\u8fd8\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269773382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269773382/answer/826072847", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u7231\u536b\u751f\u7684\u5973\u751f\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347298280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347298280/answer/834696863", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5361\u59c6\u6210\u4e3a\u300a\u8131\u53e3\u79c0\u5927\u4f1a\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307915486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307915486/answer/790010322", "content": "\n\u7537\u751f\u4e0d\u4e3b\u52a8\u8054\u7cfb\u4f60\uff0c\u5c31\u662f\u4e0d\u559c\u6b22\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326089277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326089277/answer/836677581", "content": "\n\u5409\u5229\u6c7d\u8f66\u5c31\u662f\u4e0b\u4e00\u4e2a\u534e\u4e3a\uff0c\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u8bf4\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38651440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38651440/answer/398952766", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u5973\u4eba\u300c\u5c11\u5973\u5fc3\u300d\u7206\u68da\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24935132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24935132/answer/786680827", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u75d8\u5370?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267104067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267104067/answer/798974644", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u300c\u80fd\u7b11\u6b7b\u4eba\u300d\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27044501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27044501/answer/802126149", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e60\u60ef\u57f9\u517b\u4e86\u4e4b\u540e\uff0c\u5bf9\u4eba\u751f\u771f\u7684\u6709\u5f88\u5927\u7684\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322833355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322833355/answer/826763839", "content": "\n\u9ad8\u94c1\u5141\u8bb8\u8865\u7968\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335459061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335459061/answer/839375798", "content": "\n\u7537\u751f\u7a7f\u4e00\u8eabnike\u600e\u4e48\u6837\u5440\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299679598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299679598/answer/841316744", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7ed3\u5a5a\u65f6\u72ee\u5b50\u5927\u5f00\u53e3\u7684\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/824114692", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338929243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338929243/answer/806296136", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9003\u79bb\u5317\u4e0a\u5e7f\u7684\u4eba\u540e\u6094\u5417\uff0c\u6709\u8fc7\u9057\u61be\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48618004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48618004/answer/841714499", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u5fc3\u9178\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308243808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308243808/answer/798711994", "content": "\n\u88c5\u4fee\u5bb6\u91cc\u914d\u8272\u600e\u4e48\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321796332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321796332/answer/790914855", "content": "\n\u809a\u5b50\u4e0a\u9762\u7684\u8089\u600e\u4e48\u51cf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340704604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340704604/answer/790656396", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u6709\u6897\u6709\u8da3\u7684\u300c\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300d\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/811071708", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49485680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49485680/answer/797327652", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u800c\u4e14\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236773/answer/748765993", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5357\u65b9\u4eba\u5230\u5317\u65b9\u53d1\u751f\u7684\u641e\u7b11\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/848559049", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309433961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309433961/answer/818515195", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4f1a\u65e0\u9650\u590d\u8d2d\u7684\u7279\u4ea7/\u96f6\u98df/\u5c0f\u5403/\u996e\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300674997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300674997/answer/742394639", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u63d2\u56fe\u7ed8\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52428831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52428831/answer/837697928", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u8005\u8363\u8000\u4e3b\u64ad\u5f20\u5927\u4ed9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344340736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344340736/answer/837819328", "content": "\n\u5403\u4e00\u5b66\u671f\u6ce1\u9762\u8eab\u4f53\u4f1a\u57ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349052465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349052465/answer/848442709", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb162cm\u5374\u6709105\u65a4\uff0c\u516c\u4e3b\u62b1\u90fd\u62b1\u4e0d\u52a8\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529d\u5979\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286139/answer/772184966", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u9762\u8d85\u7f8e\u7684\u5c0f\u4f17\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347848788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347848788/answer/847581034", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u6f2b\u6b63\u6d3e\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u8ba9\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347853599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347853599/answer/837976631", "content": "\n\u6700\u8fd1\u770b\u300a\u9f99\u4e0e\u864e\u300b\u300a\u6625\u7269\u300b\u7b49\u7b49\u770b\u81ea\u95ed\u4e86\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u6cbb\u6108\u7684\u756a\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329545868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329545868/answer/832778606", "content": "\n\u7537\u751f\u5931\u53bb\u4e86\u5f88\u597d\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u540e\u6094\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349773698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349773698/answer/850464207", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 S9 \u5168\u7403\u603b\u51b3\u8d5b\u5b98\u65b9 MV\u300a\u6d85\u69c3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279607220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279607220/answer/563099088", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u751f\u50fb\u5374\u53c8\u60ca\u8273\u7684\u53e4\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21069312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21069312/answer/769682472", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u95fb\u53c8\u5c0f\u4f17\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310626210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310626210/answer/841122424", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u5199\u5728\u660e\u4fe1\u7247\u4e0a\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337047368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337047368/answer/823426201", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u5230\u5c16\u53eb\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/847574748", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329695005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329695005/answer/849743573", "content": "\n2020 \u5e74\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u671f\u5f85\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349173864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349173864/answer/848549569", "content": "\n\u5927\u4e00\u60f3\u4e70\u4e2a\u7b14\u8bb0\u672c\uff0c\u8bf7\u95ee\u662f\u4e70\u8f7b\u8584\u672c\u8fd8\u662f\u6e38\u620f\u672c\u6bd4\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26678271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26678271/answer/848473283", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u8ba4\u4e3a\u662f\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u4e8b\u60c5\u7537\u6027\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19599183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19599183/answer/833345190", "content": "\n\u9002\u5408 3~6 \u5c81\u5c0f\u5b69\u8bfb\u7684\u4e66\u6709\u54ea\u4e9b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/845390256", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/349599078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/349599078/answer/849109739", "content": "\n\u5982\u679c NBA \u9000\u51fa\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\uff0c\u4f1a\u5bf9\u53cc\u65b9\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/846590175", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u4e70\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u8d2b\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68380086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68380086/answer/848118404", "content": "\n\u5927\u5b66\u4ee3\u8bfe\u88ab\u8001\u5e08\u53d1\u73b0\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348639185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348639185/answer/842075734", "content": "\n2019 \u5e74\u56fd\u5e86\u5927\u9605\u5175\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341488319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341488319/answer/837735562", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5728\u5b69\u5b50\u7684\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u201c\u6162\u5373\u662f\u5feb\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346198994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346198994/answer/842640238", "content": "\n\u7814\u7a76\u751f\u9762\u8bd5\u5e94\u8be5\u66f4\u770b\u597d\u4f4e\u7ea7\u9662\u6821\u7684\u5b66\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294586715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294586715/answer/546124347", "content": "\n\u5927\u5b66\u91cc\u56db\u7ea7\u516d\u7ea7\u600e\u4e48\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337683426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337683426/answer/847639554", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u5e94\u8be5\u5173\u95ed\u82b1\u5457\u501f\u5457\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19855515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19855515/answer/847069487", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u4f46\u6709\u7279\u8272\u7684\u65c5\u6e38\u5730\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336364334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336364334/answer/826285467", "content": "\n\u5403\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6709\u52a9\u4e8e\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304838170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304838170/answer/832714464", "content": "\n\u5728\u6df1\u5733\u4f60\u89c9\u5f97\u7d2f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303873820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303873820/answer/821563262", "content": "\n\u897f\u5b89\u4ea4\u901a\u5927\u5b66\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u8001\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28060280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28060280/answer/799932876", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u521a\u521a\u6bd5\u4e1a\u7684\u5973\u751f\u8d2d\u4e70\u7684\u5e73\u4ef7\u5305\u5305\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20272786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20272786/answer/823229586", "content": "\n\u8001\u677f\u51ed\u4ec0\u4e48\u505a\u8001\u677f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31062548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31062548/answer/539568967", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5b66\u751f\u503c\u5f97\u53c2\u4e0e\u7684\u7ade\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290999263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290999263/answer/831702814", "content": "\n\u732b\u795e\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20500248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20500248/answer/186534546", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u54c1\u724c\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u7528\uff1f\u9002\u7528\u4e8e\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u76ae\u80a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322116267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322116267/answer/836457081", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5230\u4e86\u82cf\u5dde\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/824816212", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22578656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22578656/answer/825433260", "content": "\n\u5982\u4f55\u88c5\u5907\u4e00\u4e2a\u5b66\u672f\u578b\u7684 iPad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313482475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313482475/answer/829958908", "content": "\n\u5982\u4f55\u4f55\u5feb\u901f\u51cf\u80a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21068499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21068499/answer/665782430", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u8003\u7814\u6570\u5b66\u4e2d\u53d6\u5f97 140+ \u7684\u597d\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21287801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21287801/answer/840724366", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u88c5\u903c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23601989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23601989/answer/810093405", "content": "\n\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u7ade\u54c1\u5206\u6790\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33889180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33889180/answer/844751189", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f51\u7ad9\u5e2e\u4f60\u6253\u5f00\u4e86\u65b0\u4e16\u754c\u7684\u5927\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35538922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35538922/answer/822166391", "content": "\n\u62cd\u8eab\u4efd\u8bc1\u7167\u7247\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342180925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342180925/answer/801800868", "content": "\n\u519c\u6751\u5973\u9047\u5230\u6709\u94b1\u7684\u57ce\u5e02\u7537\uff0c\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u5728\u4e00\u8d77\uff1f\n"}]